★J慧中時間又到了！(127）

老貓rip

#6大量正評

★毒撚家族！打機迷塞爆深水埗黃金商場 墟冚場面恐埋播毒危機

LM

U係lihkg毒瘤

100% sure

10正皮,老貓不得人心

老貓有冇watch?

話時話, 老貓暗戀對像會員肥絲係咪bam咗? 以前老貓特登打錯字引佢入post, 大家有冇印象?

老貓點睇? 香港有冇得炒?

老貓點睇支產口罩所謂cert連英文都錯?

照英文意思,鬼佬會諗戴咗治療性冷感/增加性樂趣嘅神奇口罩嚟

已經兩個月冇剪頭髮, 呢個一早估到

中環髮型屋職員確診 同行：要求顧客戴口罩

點睇愛彼cut晒ad行專門店 但佢得royal oak同offshore 兩個系列先有人要 根本養唔起專門店 有d似panerai條舊路

我應該可以撐到完場

WHO

google transclate

$100 for sex

老老實實, AP我唔識印賞, 我諗好多人會有我咁嘅諗法

而家焗留長

roo係浮誇 royal oak好斯文

J2安樂蝸有cp 腳板底
quick cap

我望過幾次硬係唔吸引,可能唔鍾意三尖八角嘅錶

老老實實冇諗過買

有啲牌子除非係玩開嘅,否則一盤人分唔到,最明顯係PAM, 睇上去冇乜分別,於是要買就買最入門嘅

coffee ready

老貓琴日又話唔信我講 條街多人

★限聚令下旺角人頭湧湧 羅同學：因生日才外出慶祝

u say "believe hk gov" b4

so none believe u

四獸是最可靠

relocate from (126)
this is urgent need

點睇特首辦新聞主任「自殺」前賠錢比政府辭職好可疑

發唔發覺無樓嘅人成日笑尻啲有樓嘅人話佢買貴咗，買個位唔靚，又乜又柒

老貓點睇？好似有人想影射你

老貓語氣同屈機男一樣

似

X2

越黎越似老貓點算？星期六日都未出過街

冇計
我呢排都做毒撚
no gym
no call g
no night club

no gym
no street
no travel
no amazon
no haircut

only stay home read

lately 睇講談社 世界的興亡史

機又無打，只係日日煲美劇撚下雀又一日

呢個weekend watch咗幾集 better call saul

我睇左呢2日睇左911 emergency call season 1

老貓陣間又：too cold, sick

老貓到今日都未中支肺炎，算唔算係香十大都市怪譚？

many staff 操作

some rip alrady

毒撚主義正式取代 資本/共產

AV

吊

rich 同 poor 生活水平 now same

yes

宇宙定律

萬物歸毒

mk全滅

AV nurse版？

MK NEVER DIE

天意不可違

mk就是罪

老貓點睇

事實證明只要支那國工廠停工 全球暖化就搞撚掂晒

游b化

支那人沒有一個是無辜的gif

100%

老貓請停止係連登發放poor post的鬧劇

G

我 5p 出身

請尊重🙏🙏

100% yes

X3

點睇環保撚

老貓點睇我地今星期返4日工就出8日糧？咁就成皮野，賺錢so easy

點睇勞力士終於爆煲
之前炒家借d易炒舊版單紅 新版只係多左一粒極細皇冠 個個炒舊版 咩Mark1 Mark2
而家夢醒 發覺幾咁on9

水鳩人話舊版一棟野好有味道 咁就貴幾萬

may be last 糧

老綜soon

老貓:

HOW dare you say rich wont die!

今次 綠置居 搵鬼買，以前係d rich戶逃避富戶政策才買

今期個個變poor 申請老綜就有份

根本唔係必須嘅，經濟唔得個個驚炒魷，仲點會買呢啲閒嘢，爆煲正常喎

作為用家嘅話，郁啲超定價，排隊又話要識人，睬佢都傻喇，不如去買第二個牌子

香港偷拍網｜運作3年會員逾4萬 販賣港女裙底照稱「一定有樣」

老貓你做左member幾耐？

蜘蛛面先on9，明明係面版塗層coating損壞爆裂，講成好特別賣貴幾萬，其實爛錶一隻

貴金屬圈 會花到仆街 幾難睇下 直上陶瓷

what model?

鍾意有閒錢咪買，冇所謂嘅，唔好諗住二手賣出唔使蝕有得賺就得

撈post嘅根本就係緊張二手價，要保值真係買金條金幣好過

明白

我真係自用ONLY

飛卜有人急放黑地 13/4萬都收到

個人手粗唔太好地通 太細隻

我骨架細

我老婆咪啱，所以佢長期戴地通

i dont watch底褲

dont believe

U經常偷阿婆底褲，愛民邨好多單阿婆唔見底褲case

仲要係 UN-washed的

226659好靚 夠大隻又低調 但有勁多流四 屌那星

老貓點睇 rolex?

老貓會post張曾志偉watch.jpg

似

仲要 is 殘體字

如果保到工又冇股票 呢期消費真係好見使

通縮一定係多現金好，服務好買嘢平，外賣全部9折8折

All things full of Virus

根本 rich 有 cash flow

點都唔會 die

poor 揸 cash 只會不斷比通脹吞噬

今朝食完早餐去藥房買廁紙，口罩佔70%係支牌，甚麼康美源之類，一大堆肯定滯銷

過多2~3星期wiki 王口罩都開賣，支產搵鬼買，肯定又係港共啃咗呢批垃圾，然後派比食環判頭員工

有消毒紙巾同噴霧，再唔係買支紫外線燈射吓，no problem

rich只有肺炎

正氣rich 不會

藥房佬可能仲平入貨，坐艇中

抵尻死

賺evil $

人唔正氣 poor都會中武肺

Vicf一打開router盒，一陣千年毒氣+支肺 湧出，Vicf吸入大量，icu

U生出幻覺，似中咗武漢肺炎

唐記最高危，店員好多大媽嚟，生化支

老貓做咩負評？對號入座？

老貓若不回心轉

看看死期在眼前

早2日美國朋友同我講佢訂左萬5個口罩失縱左, 真係唔知佢天真定點

家下私人訂到萬5個口罩, 唔係呃人就係流, 去得美國太耐人真係會on9左.

真係呢個月呃歐美口罩錢既人, 應該可以退休幾世都夠

藥房啲皇冠牌廁紙賣剩一扎，台灣製造多人信賴，嗰啲咩嘢潔柔維達大把，me一向都唔買支產，信唔過佢哋嘅生產消毒

除咗現貨，目前網購根本就係冇嘅，唔使諗

Made in china 末日

好多查過湖北製造，武漢肺炎爆發之地，仲去買嚟用都傻嘅，只係平兩三蚊，我就一個唔揀，等間學老貓屎眼中毒大撚鑊

老貓 USE 維達

湖北本身係支那醫療生產重省黎，所以點解咁多由湖北出

一般人要買嘅都買晒啦, 短時間內一定夠用
依家D 人只係諗住預定之後嘅貨, 唔需要急住買呢D 支那口罩

呢輪仲有 好多 "香港" 口罩出
今日都起碼有三間預訂
雖然有走數風險, 但mihk

生化武器重鎮

網上盛傳支共印咗廿萬億假美金擾亂美帝金融系統，呢個我唔驚亦唔信，反而係驚佢係廁紙播毒

據報美帝每一張美金都可以追查，只係冇講，有過二戰前納粹德國印假英鎊呢鑊嘢，美帝唔會冇防範

聽講好多假人仔北韓做

支那人本身唔重視standard, P4又求鳩其漏晒病毒出黎，搞到冚球剷，真係全世界反支已經可以再全球聯軍打柒佢。
如果英國首相死埋仲好睇

好可能係賣實驗動物圖利出事

幾萬億張美金搵人散都好難

係，東北最多假冥幣，所以咪搞啲電子交易

支那連無塵車間都做唔到啦

yes

北韓好早已經靠呢樣野同安非他命賺外匯

支那眼開眼閉啫

望都望支共印假美金，等如戰爭，香港解放有望，一定打

支那一定會攪事"折騰"的

佢唔會甘心好似蘇聯咁等死

都做到既，硬件一定無問題，只係D人出入clean room唔跟消毒程序去做，所以有等如無

支共最驚肥金，肥金嘅導彈射美國本土唔得，射中南海綽綽有餘

肥仔恩開放邊境佢都死啦

連張cert嘅英文都錯嘅，靠唔住

is U，愛民邨屎渠滲毒

支鬼嘢靠唔住

Zoom資安疑慮 爆加密訊息傳輸中國

2020-04-06 05:30:00
特斯拉、ＮＡＳＡ等 先後宣布停用
〔編譯黃靖媗／綜合報導〕二○一九冠狀病毒（COVID-19，武漢肺炎）全球大流行，隨著各國政府紛紛要求民眾在家隔離防疫，對於遠端會議、上課軟體的需求也大增，視訊會議平台Zoom每日上線用戶數，已從去年底的一千萬人增至兩億人。但在此同時，Zoom竟被踢爆資安問題，電動車大廠特斯拉（Tesla）、紐約市各級學校、美國國家航太總署（ＮＡＳＡ）、英國國防部等機構已先後宣布禁用。

研究網路資訊管控的加拿大多倫多大學「公民實驗室」（Citizen Lab）三日表示，Zoom使用的加密技術並非端對端加密，意味該公司持有用戶會議的加密金鑰，可任意查看會議內容。「公民實驗室」的實驗也發現，Zoom在特定情況下，會將加密金鑰存在位於中國的伺服器。由於中國規定本地資料必須存放在境內，但Zoom二月起將位於中國的伺服器也納入國際「白名單」，以因應暴增的連線流量。

Zoom加密設定 恐提供駭客竊聽管道
儘管Zoom創辦人兼執行長袁征（Eric Yuan）強調，中國政府從未向其索取海外用戶資料，但美國科技新聞網站TechCrunch指出，未來中國政府還是可能會向Zoom索取所有儲存在中國伺服器的加密金鑰。

研究員馬爾恰克（Bill Marczak）進一步指出，Zoom的加密設定可能會為駭客提供竊聽會議的管道，例如為政府工作的駭客。馬爾恰克也呼籲透過Zoom討論機密資訊的用戶，應當三思是否該更換軟體。美國聯邦調查局（ＦＢＩ）上月底也示警，接獲許多會議遭惡意入侵、打斷的舉報。

創辦人袁征致歉 坦承自己「搞砸了」
袁征一日公開為資安問題致歉，四日向《華爾街日報》坦承自己「搞砸了」，Zoom必須再次贏得大眾信任。Zoom解釋，該公司的系統會避免始於美國的通話數據被送往中國，當流量自二月激增後，不少數據仍錯誤地被送至中國，這個問題已被解決。

點解成日係吹水台都唔見牙中post, 係都要入影視台先見

支共經常玩中間人攻擊，劫持TLS，假冒SSL Certificate，唔明有人會用zoom呢啲軟件？

好多人都唔知係咩黎既，你問HTTPS係咩黎都大把人唔知

今日支共宣佈所有醫療物資唔出口美國，其實人哋都唔用

睇嚟美帝要禁運晶片回應吓先得，包括唔准台積電代工，台積電好多專利美帝授權，支共好快用算盤

啱啱屎為出咗部新電話，用甚麼麒麟芯，冇google framework，買19999港紙，最好叫藍屍支持吓

老貓點睇15個正評

呢喥話屎為mate xs 賣2499歐元㖭

佢不願面對

ready

已bammed

反老貓係潮流

買嗰個多數弱智

$19888 仍然物有所值？解構香港首部 5G 摺機 HUAWEI Mate Xs

2020 年最矚目新機：HUAWEI Mate Xs 已經於今個星期正式開售！而作為香港首部 5G 摺屏旗艦，雖然 HUAWEI Mate Xs 定價高達 $19,888，但仍然不乏捧場客，甚至說得上物有所值。事不宜遲，立即就開始同大家解構這部劃時代的 5G 手機！

劃時代摺屏手機
講起 HUAWEI Mate Xs，就不得不提華為劃時代的產品 HUAWEI Mate X。

作為首批進入摺屏手機領域的廠商，華為早於 2019 年 2 月就在世界移動大會上發表 HUAWEI Mate X，採用相當破格的外翻式摺屏設計，可從 6.6 吋手機翻開變成擁有 8 吋超大屏幕的流動平板，同時也是當時 5G 網速最快的摺屏手機。

而 HUAWEI Mate Xs 正正就是基於 HUAWEI Mate X 再開發的新一代摺屏手機，除了升級硬件規格之外，就連對於摺屏手機好重要的鏈鉸設計，以及四月開始就用到的 5G 都有大強化！

全篇打手文 ->

義舉

CP vs 幾支棍

CP可能好開心

5P ready

狙擊老貓 is 正義行為

唔講其他只講產品，究竟屎為點覺得一部摺得嘅電話，冇google framework 冇apps，賣2皮嘢，點賣得過三叔嘅android電話？

咁撚大部擺喺後褲袋都唔得，聽電話梗加麻煩，摺mon完全冇用嘅，三叔都出過，仲有無邊框都係，根本冇實際用途

cant upload

要用 ，連仔圖庫經常死火

yes

lihkg is rubbish

咁不如回家，返舊登

牙joe歡迎

老貓又乘機奶joe

懷疑老貓係joe lam25

Always 開膠 post waste 連仔資源

濕曬

老貓身份可疑，佢個account由多人控制，仲有一大堆分身同staff

隨時係支聯辦網評員

真。老虎喺動物園都話中武漢肺炎，人傳老虎，點搞？

美國動物園一隻老虎對新型冠狀病毒測試呈陽性

頭先load不到圖，原來係Lihkg bug

又發光了

又唔見me個部會，U嘅武漢肺炎傳染比iPad ，U肺花，佢就keyboard花

物似主人形

肺花confirmed

老貓點睇個市又big rise?

放對波上枱

又厚又重身, 根本就唔好用
無 google嘢 play store, 同廢機無分別
不如買其他機 + ipad 好過

只會得D 支那人先會買, 正常香港人都唔會用 華為 store

1478狂升

trap

balloon

bomb!

why 5 rise?

u well 燈

似

經常前言不對後語

可能交更

老貓 effect

real ball

通常d矮妹都波大

for example

gem 朱茵

this one

老貓唔好再cap我地reply
我地有好多staff

老貓請回應，調查結果顯示近80%會員都反你

老貓 = lihkg 公敵

老貓點睇葉榮添

老貓又去講佢部iPad keyboard花,下面有人問佢測試咗幾日

★突發！ios13.4 上Lihkg出現勁bug!!

老貓係生果free slave全電話台都知

老貓 is find bug 師

好迅速反應

呢度咁多人用ipad, 就係老貓部有問題,認真話佢知係就快壞,個mon打柴在即, 以前我部air 2就係咁,無耐個mon冇咗紅色

and free of charge

叫ifandog話apple有問題=叫藍絲反支一樣

老貓成日笑人 WORK

but 自己做免費 slave

笑什麼! 你也是 ifan dog!

我部係冇咁嘅事, 我哋實話實說

u are ifandog

過兩日老貓部ipad個mon全黑, 垃圾房見

你唔係咩?

佢係咪先達buy的

many many bug

no , me係mra追隨者, john linux

可能比先達狗呃咗

華強north

x2

Lihkg icon cartoon?

老貓,今日大公,支鬼01,百份報有咩嘢新聞?

老貓不願面對自己都是 idog

iSlave仲低一級

i-free slave

今時今日我覺android真係順過iOS, 起碼我用note10真係順過 iPad Pro, 單用app唔打機

＃6個reply係針對你個人，not your topic

老貓請stop轉移視線

以前我用Nexus, 唔覺得差過iPhone, 只係冇行貨同埋老婆買iPhone比我，就是但

Tablet就iPad好過Android嘅，但Chromebook好用過iPad pro, TV盒一定係Android或者自己用樹莓派整，Apple TV電子垃圾嚟

連登換咗新驗證碼，應該係提供嘅換咗，揀貓嘅，唔知會唔會冇咗bus揀? 係老貓會好失望，兼抗議

老貓巴膠

又有

老貓點解咁易扯旗

now v face

like a 支那 g

pure

no more pure true

g feeel

老貓除左rthk同tvb有冇去開電視同viu cap

可能想高價出售對 重腳味 shoes

有冇去xocat forum?

老貓 watching 新聞聯播?

對腳比例好似有問題

really long

鏡頭拉長？

老貓你條JJ lockdown左幾多年？

4獸有冇去？

可能以腳代息

g

格仔

少少似

老貓唔好再po游G，none watch

x100

老貓點解成日咁唔尊重female

now張大枱 出現返

高層play feet 福利

urgent need

第一時間整返，如果唔係匿去邊奶腳板

how about yau b

點睇匯控藍絲廢老話自己買匯豐等同借錢比佢

老貓點解你咁鹹濕

輸打贏要，記者會班師奶講到自己好慘

On lun 79 你買佢債券咪係囉

老貓開左post 睇黎佢想入聯盟
明明自己買1478輸開

似

可能想乘機揸d c9

居於馬己仙峽道玫瑰別墅的18歲少年（第865宗），上月18日由英國返港，免卻19日起回港需強制居所檢疫14日限制。他屬昨日28名確診者之一，歸類為25宗「輸入個案」之一，在東區醫院留醫，有四名密切接觸者。不過他是「無病徵」確診者，又已返港超過14日，即過了一般潛伏期，衞生防護中心資料沒有提及他有涉及其他確診者，不知為何會進行檢測而被發現。

過億別墅

rich

mpf have 5

該四人是第869、870、873、876個案，分別住在路馬山翠谷樓、西貢西沙路企嶺下新圍、半山寶雲道寶德臺

All are rich

好彩愛民邨有代表

老x之家

老貓點睇7月先有得申請派10k?

麻煩蓋世寶吊老母入一入

Lihkg WANTED

urgent need

You guess 2020年有冇可能攞到?

1萬蚊當散紙

None care

no need to give u

Why no take back mpf?

rise so many

need age 65

u are 65+

can 宣誓no more work in民政事務署

free to 宣誓

老貓根本對 work 念念不忘

老貓講大話又唔夠醒 成日比我地篤爆

老貓等o個一皮o野,中三鑊武漢肺炎隨時仲係排隊等審批

佢部iPad就快打柴,急到瀨屎

★世界末日！日本已有多間AV製作商開始停工或減產！！！

睇西片,影響唔大

U?

老貓點睇Boris Johnson

台灣開行馬力，而家每日出產1500萬個口罩，捐比疫情嚴重國家，支共華春瑩又出嚟貓閪咁嘈話「鬧劇」,諗住用口罩鍊住全球春袋，支共真係白撚痴嘅

美國佬又準備告佢屯物資禁出口，G7今次如果無人瀨共，今次真俾支那末日

美帝要支賠償20萬億美金,英國6.5萬億鎂,印度o既國際律師會代表印度入稟聯合國人權委員會要求賠償20萬億鎂,而家就睇歐盟班on9點搞

全球國家疫情過後一定搵支共計掂條馬撚數

打仗振興經濟

老貓已rip

老貓點睇武漢即將解封

再爆

又減多次人口

die soon

y u so evil

老貓 dont love 鬼佬

老貓love老鬼only

老貓hate 外國人

He is little pink

太耐冇寫shell script, 屌佢唔記得點樣先kill到background process?

連接到但斷唔開, 遲d再搞

老貓點睇個市日日升？

老貓 = "well 燈"

老貓點睇林鄭

裝個supervisorctl 去manage? 但真係唔知有無pi版既supervisor, 佢幾方便，個proc死左會自動restart, 由佢manage start stop restart 個prod

like 4 獸，very love $$

He love 777

支鬼最愛用love $的人，容易控制

Why different answer

this man love支喎

你唔鍾意錢？

老貓點睇袁國勇叫市民戴1年口罩？ 但你連1個月既口罩都無

老貓又露底

He love, but he has nothing

老貓，有骨氣你就唔好申請1萬

only want fair

rich--->poor

all poor=fair

魚蛋論

You should work harder

要rich唔申請first

poor個個申請 可平均返

why rich no need work先

why林病可以加薪？work hard?

Ans:奶共

只係簡單寫個圖形隨機pick sg,hk,jp o既 novdvpn server, 擺desktop方便唔使打command, 同方便有nordvpn o既linux user

code ->

我冇記錯既話,係 shell開o左sub-shell執行,變o左kill唔到, 狙擊完老貓先去Stackoverflow睇下有冇code抄

IT is copy

奶共非長遠

只有實力先 can survive

Rich people work very hard

x2

天道酬勤

唔係頭先練習下,都唔知nordvpn有5XXX個server

新加坡,香港同日本都188個, 有TCP或UDP揀

X4

老貓,點睇香港職業IT佬,IT學生同阿sir好多時都係上網抄就算?

U以前係咪靠抄o野老闆炒鳩U?

公務員same

成個政府same

廢老第一滴血，葵盛東邨六男疑聚賭收告票

老貓你收左告票，影出黎我地夾錢俾你交罰款

六男

巨 V 蓋 飛 牙 熱

match

我哋no go公園, 估計係U, 三色貓, 奶波魔魔同幾個不知名人士, U輸晒走先去搵黑狗篤灰,塔咗6件,咪以為我哋唔知係U搞鬼

who is 熱

奶波魔魔同三色貓估唔到老貓輸錢會去搵黑狗篤灰,仲話佢有運走得早

識咁耐唔知老貓份人係點,兩個都on99嘅

老貓平日輸錢都會r爛腳

最 love play 15胡

老貓

力不到不為財

Work

好想啜

今日牙中

bubugi 牙中 腳板底

Pls admit 牙中 is the best

not match

but your staff人數match

老貓請 respect 4獸集團成員

熱姑成

公園聚賭唔使識, 有cash喺席面OK, 地盤賭錢唔通個個人都識咩?

pure true

watch AV?

個肚吱左出黎

老貓似 love gamble

又係住屋邨

似

已負皮

牙中: 老貓又被4獸&狙貓幫狙擊, 駁唔到

老貓最愛玩天九啪啪聲

老貓成日被人么雞擒四

十三張老貓充頭損頭,輸三注經常

老貓 =

老貓三公擺密籠

牙中：哇 你睇吓老貓條on 9

活捉牙婆同佢玩斜釘

老貓要唔要同我地玩zoom?

danger zoom

老貓咁鹹濕同咁鍾意老閪殼 點只玩斜釘 玩到呀婆飛釘

彭慧中（Phoebe）今日（6/4）現身電視城出席無綫休閒資訊節目《流行都市》開廠拜神儀式，祈求拍攝順行。Phoebe透露疫情下，練得一手好廚藝：「因為做呢個節目，經常都會接觸到啲廚藝專家，睇佢哋做節目教煮餸，我都學咗三至四年時間，之前就冇咩實戰經驗，因為疫情關係，我多咗時間喺屋企就會煮下餸，但煮完自己都覺得好Ok喎。」被問到男友有否大讚廚藝了得？Phoebe笑言：「佢冇得唔讚啦！唔好食都要話好食，我煮得咁辛苦，食完佢幫手洗碗都好應該，哈哈！」

New background

yau b廚藝better

cook what?

g?

一定好撚臭

Yau g can cook

食完飯就啪啪啪

女王AV

Yau Can Cook

恆肥鳩精蘿蔔糕?

老貓點睇有錢人船P，窮撚勿入

人地靠吹rich家下都cap左2億，u吹poor still keep in poor

老貓點睇?

滙豐維權組織真面目 劏房「業主會」教人借私貸炒燶滙豐

玩套息姐

一般套息差, 有私人銀行戶口平錢借買A級債(美國非支那)做槓槓, 人哋都係做50%, 借錢套息只能講係傻嘅, 由其用孖展做, 孖展適合短線, 工具, 快進快出, 揸長做都痴線嘅

就算係做都做#5公司債卷,記得都5厘利息, 總好過做股票

私人戶口係咪最少要廿球先開得?

識玩應該用物業借平錢買債吧

一手入場費唔同，等如都好多人玩short put煤氣收期權金，不過俾人玩多左搞到無肉食。
大銀碼果D點都有加i kill u later上去，四叔果D外幣買賣，已經唔係淨差價，一出一入回報都30%以上

間間唔同,以前我所知有1球美金嘅都有, 好多係兩球到3球鎂, 股票債卷現金包晒計, 佢哋好處係借到平錢,同埋追孖展按金係成個投資組合計, 唔會個別一隻股票跌15%開始追數,20%見冇錢到強行平倉

除非成個投資組合跌20%, 所以樓按有呢度好,就算樓價跌20%, 銀行唔會強行賣樓,準時供款就得

其實你財仔啲錢都係有錢佬揼水啫

然後再放出去賺息差

一樣的道理

用債玩套息要幫襯私人銀行 有專門plan 皮費平好多

但今次唔同,債卷都大跌, 槓槓玩債都死火

read this book b4

條友而家攪廠廈

今次過後真係諗下可以點移民過台灣

今次有啲似羅素的雞

滙豐都冇息派

係就快手

無錢呢

遲啲全球排華

都唔知去得邊

所以咪去台灣，再唔係就泰國馬拉

而家要預3球港紙,踎喺當地3年, 要做實體實業, 請2個台灣本地人開工, 600萬新台幣project, 最平係識個台妹娶佢,之後用依親理由歸化

大馬都遲早排啦
泰國都好
越南點睇

越南唔係排，直頭係仇中
馬拉都有4成係華人，用繁體字，馬拉排華點都無印尼咁勁

都未必

馬華一直融入唔到

你睇莊思敏個臭閪幾藍屍

搞廠囉，我果行真係2，3個人就可以接job, 最多投資20萬買機，平過買車
如果全球去支化，唔搞生產可以搞design

馬拉華人9成9係親支

發毛就有份，有幾球野過泰國退休算

THEY are 大中華膠

妄想支那崛起幫佢地反擊巫族人

泰國都係東盟10國

其實唔移民真係去泰國退休好過, 住半年再台灣3個月日本三個月, 幾日留係香港就得, 最緊要有被動收入可以開飯

不過去到天涯海角,仍然要狙擊老貓

喺海灘飲住啤酒狙擊老貓都幾正

日本新宿區買個公寓都唔貴啦

老貓應該過唔到今年，唔係我地唔想追擊佢，rip

me次次一邊旅行一邊狙擊老貓 可惜今年冇得去

今年應該只去到台灣既希望係最大

唔好買,住服務式住宅得啦, 日本垃圾分類好麻煩㗎, 而且唔好彩有問體牽涉你間屋嘅話,日本可能要業主親身到場,麻煩, 再唔啱搵間民宿長租3個月個房都仲得, 分分鐘同包租婆個女熟咗, 瞓瞓吓多個人嘛

泰國更加係租唔好買, 我實地研究過幾次

都微機會想去北投浸溫泉都唔得

如果係退休買黎把鬼, 等當地人沒收

老貓又去左活捉牙婆？

No travel

去彭褔公園喂錦鯉當去左
食多件嘉頓麵包感覺一流

日本本地人都唔買日本樓,叫支鬼嚟買, 外地人根本冇必要買, 火尿森當年呃鳩人去買日本樓,甚麼升值能力高,回報幾多厘, 嗰時我已經講日本樓你一買入大部份係貶值, 仲要搵管理公司代管, 一個出生率年年下降嘅地方, 地方大,邊有升值能力?

支鬼買嚟偷雞做airbnb, 一遇舉報,拉人封艇, 日本做旅館要有牌嘅, 以前日本人做民宿其實都係偷雞做

旅館法收緊咗啦

係華記正能樣仲喺度賣日本樓搵食

老貓入黎俾完負評就出去開膠post

投資理財話題

老貓 none know

泰國曼谷只要唔係主BTS大站, 距離BTS站要步行10~15分鍾腳程, 新樓租都可平, 包wifi,基本傢私電器, 一樣有會所, 350~400呎, 之前睇過係2000港幣到, 就喺好多agogo bar嗰條街再落兩條街, 唔記得乜鬼BTS站, 買要球鬆港幣,租就2千零,退休你話買定租?

老貓只想港共派錢

點睇我今日走訪各大屋邨聚賭地 舉報左兩單聚賭

做得好, 廢老need 舉報

報埋蘋果 佢地好精 有哨睇水

葵涌邨 葵芳邨成日見

泰國租盤多到你唔信, 之前住過一間噏揼酒店, 訂咗去到先知中伏, 要由BTS行十分鐘先到, 住宅區內, 經過大把貼晒banner出租, house都有, 全部英文廣告, 明顯做外國人生意, 本地人根本唔會租,除非係為工作地點如醫生慳時間, 泰國人大多數一家人住, 屋大

老貓點睇我地成日塞錢入你袋

會唔會誤中老貓, 佢like做塘邊鶴

老貓成日R啲贏錢既人打賞

幫人buy煙遞水遞紙巾

做揼骨boy

狙擊老貓不限時間地點

正義行為

work from home就係出去狙擊班廢老

pk 抹過一下

★非官方】用火酒抹iphone/ipad原來會報廢！

唔怪得咁撚多bug

一樣有糧出

wrok is good

你有邊日係無柒過架！？

好快打柴, 所以個keyboard花

反老貓=反支=世界潮流

5167 膠袋回到26萬 好吸引

AP?

pp運動款 最高峰上到三十中

3個

老貓必須狙擊

心思思就買啦, 對你唔係大數目

綠色個隻好靚

即刻feel 到有d sick

愛民邨

u love green hat

新淘大花園

not the building

still safe

又話淨係rich, 豪宅?

They go to唐記a lot

老貓去簽署呢個, 他日支共賠錢,簽過名有錢收

Request for Reparation on behalf of Hong Kong People for loss due to Chinese Virus

me use 10 minute email+ vpn

how to 收？

me eat @ high temp

safe

有辦法通知U

去到附近已中招
冇得避

how about CU?

full of virus in every 納米

你冇口罩, 未eat已中招,先食飛沫

老貓之家

公屋 all 渠改過

唔似私樓 stay home is safe

收到風老貓同牙婆打斜釘轉左5個口罩家下喊緊

佢正一係柒頭皮， SEVEN HEAD SKIN

納米唔係糯米，u know?

巨乳之家

[馬交] 見女子穿睡衣即獸性大發，20歲廣東外僱爬窗無套強姦女鄰居

如果係香港，受害人一定過60歲，笠黑布果個一定係老貓

係,舊邨更加係亂鳩咁嚟, 廢老經常喺屎渠掛重嘢,接口離開咗漏氣都唔知

is U, say many time 呢張gif就係愛民邨屎渠滲毒嘅情況

請停止誣衊巨乳行為

似U d宿舍

U well 燈

人人工作成果

擺明係舊公屋向街個位嘅鐵柵啦

CU冇呢啲

似愛民邨design

唔住宿咪得

2019年

老貓 why always 狙擊巨乳

老貓住愛民 想去酒店又冇錢租 四獸幾個單位

研究生宿舍

人哋係君頤峰同半山壹號嚟架

老貓試過係皓畋門口裝下裝下被黑警stop and search 警告佢唔好搞搞震 唔係告佢遊蕩
而家佢街都唔敢出

似

老貓有cp案底

老貓住寶福山獨立位

yes

Test 緊 有毒氣體equip

又話rich need die?

老貓 = evil

RICH柒先要DIE，佢應該唔係掛

老貓落唔落街buy 糯米卷？ today 愛民very danger

老貓早兩日清明笠左批祭品

似，雞，燒肉樣樣有

老貓去世界萬國執燒味飯eat

老貓: free, why not?

點睇連登仔忽然移民台灣變首選？ 以前就屌「繁體支那」，講親都歐洲，家陣話垃圾

點睇台灣罷免korea fish公投

早就要踢佢走，根本係台灣老貓嚟

台灣都加左辣
而家有兩三球cash應盡快買本葡萄牙護照

全球化已經玩撚完左 以後移民只會難幾倍

快手啲好

條友100% is 共諜來

原來F5撳得爛嘅

去台灣真係唔返嚟，其他只係買護照保險，咁好多地方仲平，老實葡萄牙如果過去要搵食，死火多

一定 五眼聯盟 今次防疫拍得住台灣

可以買樓放租都計投資移民
佢地一層樓2球港紙到 生活水平係英國一半

我係驚白人國家會排黃

我朋友個仔喺澳洲 study 已經話被人排

老實去瓦魯阿圖好過，只係多咗支鬼做跳板去澳洲，住十年就可以去澳洲

有啲人話移民去小國如馬耳他有著數?

護照只係護身符 搵食都係留香港

我知道，沈門有巴打已經搞緊，樓已買，住就有難度，融入成本高

早幾年ceo聽我講早就去咗台灣，不過冇所謂啦，反正唔年輕又唔為下一代，真係頂唔順咪搞泰國退休簽證，一年一簽，冇所謂，唔喺香港就得

而家機會高，邊個分到你係支鬼定其他地區嘅人？ 日本仔都被人當支鬼𢱕

有咩嘢留返拜山先講啦

睇完桂民海單嘢，除咗美帝護照，其他都唔係100%護身符

只有美帝子民支共港共唔敢亂嚟

買咩機

同你同一座？

老貓，你樓下黃碧雲辦事處有冇派口罩畀你

唔識葡文

near

old news

no排
need waste one mask first

$35一隻雞 婆婆長生店後巷拾荒 殯儀棄肉賣街坊

走在紅磡的大街小巷，每隔數步就會看到一架架手推車，車上放着各式各樣的回收品，一叠叠紙皮堆在路邊，等待被回收。在寶其利街，有一為人熟識的婆婆，每天風雨不改在街上擺賣食物。

她的特別之處，在於其檔口的食物種類多得令人嘖嘖稱奇，點心、麵包、月餅、薯片、燒肉、白切雞等，甚至有啤酒可買，應有盡有。婆婆叫賣︰「十蚊八個新奇士橙，飛機運到。」「好靚嘅白切雞，35蚊。」由於食物定價低於市價，傍晚時分，在熙來攘往的小巴站前擺檔，婆婆不消一會就把食物賣清。

這些食物到底從何而來？記者直擊婆婆「補充貨源」。清明節當日下午2時半，婆婆由黃埔街推着手推車前往必嘉街方向。只見婆婆甫抵「祿福壽儀服務」店舖附近，店員馬上打招呼並問：「今日咁晏嘅阿婆？」婆婆打過招呼，就直接走到長生店後巷，停下手推車，開始翻找放在巷側的垃圾袋。她熟練地把垃圾袋中的食物撿出，當中有齋菜、燒味、糯米飯，更少不了婆婆檔口的搶手貨——白切雞。原來婆婆的貨源就是殯儀棄肉，即是長生店棄置的祭品。

老貓：free lunch why no eat eat得唔好嘥

返去煮熟冇事，燒肉可以做豆腐/支竹火腩，男人的浪漫

d人話 ghost will follow u

(may be female ghost)

係咪女夜鬼？

Only 屎忽ghost follow u

以前話 d 鬼屋搵替身，根本係支那肺炎留在屋內 感染，所以死狀一樣

may be this

老貓當年就係舊登性騷擾女夜鬼被牙Joe bam佢，可謂罪有應得，之後佢就喺網上散佈謠言中傷牙Joe，而家就中傷我哋

係咪老貓？

蓋？

遇劫鳳姐姓吳（43歲），記者今晨（7日）上門查看，涉事房間無人應門。該門上貼有「性感女神」、「甜美車模」、「中環OL」等字眼。鄰房鳳姐引述事主指，事發於昨晚（6日）晚上11時許，吳女聞鐘聲開門，發現一名臉有刀疤、戴口罩及手套的男子。對方稱﹕「行得好累，想抖抖，身上唔夠錢。」，並指朋友稍後會攜錢前來。吳女不虞有詐，招待對方入屋休息。

未幾，兩名男同黨闖入房間打劫，用紙巾塞住吳女的口，再用黑膠袋綑綁她的頭，有人持刀貼向她的臉，兇悍說﹕「你再嘈我就殺咗你」，鳳姐慌張稱﹕「你攞錢就攞錢」，最終被搶去共3萬元的兩個月的租金及兩部手機，劫匪之後逃去。吳女事後逃去鄰房敲門，向其他鳳姐求助，大叫「快啲開門，我畀人打劫」，對方聞言取來水果刀，與吳女一同返回房間，但已不見賊蹤，之後她們報警求助。

鄰房鳳姐表示，由於近月疫情影響，不少人被放無薪假，罪案率上升，而鳳姐生意額大減九成，一旦遇劫損失慘重。因此，她會較為謹慎，先會看閉路電視觀察客人，「寧不做生意，妨人之心不可無」。惟案中吳女不會看閉路電視影像，一聽到鐘聲便立即開門，她亦曾提醒吳女，惜最終亦發生劫案。對於鳳姐成為被打劫的目標，她無奈指﹕「只能小心，大家都要小心」。

請停止污蔑

You & 奶波魔

4獸 & 狙貓幫 係rich guy ，唔使做賊

三匪 = XXXX_ , 奶XX魔，三X貓

老貓而家watch tbb

撳入Youtube，見到有走佬去台灣，撳返嚟睇仍然覺得幾好睇

老貓 is watching 機場特警

Just finished

Why rise

4 monster dream

有手足做足11個鐘捱得好辛苦

叫左佢地搵過第二份工
HK making money is easy

老貓，請回應你係唔係德民樓個阿叔

Match

no

我見過你

Vicf buy these ?

信民樓附近

#135

英官員：首相用上了供氧療法

老貓點睇

never buy 支牌口罩

隻左手好溫柔⋯⋯

一早就要啦,仲有UN, WTO呢d全部唔使課金

中國野黎仲要俾錢鬧自己

英國國會建議另行組織G20衛生組織,WHO玩撚完

支那係UN都要滅左佢啦

鹹濕菜就算唔撈,都要查條撚屌收o左幾多黑錢, 同當年美帝查FIFA撚屌一樣,有證據塔去美國起訴痞監

trump開左火招呼佢 即係美國做緊野

孫悟空邊鬥得過如來佛

廣州大爆發，一級警戒，聽講係廣州黑人先爆發，而家漫延，支共又話輸入案例

就算係內爆都賴外來
支那新策略係屈輸入

所有國際組織，美帝課金最多，支共好多好少，美帝唔課金，等執

骨灰都假嘅

本來就幾件圍埋一個爐燒

支共針對性課比非洲小國

美帝唔課金，支共根本冇咁多錢頂呢堆組織，其實另起爐灶就係，G20組織搞，咪由鳩支共同班非洲佬玩

連退出都唔使，就係唔課金搞掂，對付UN都要咁做

WTO就已經廢咗，美帝否決哂所有仲裁庭法官任命，支共冇得再玩告上WTO，而家已經冇人理WTO，最好斷埋課金，等支共同班非洲佬玩飽佢

同何志平同一下場，除非佢一世係非洲

美英法德意日澳紐係WHO投票權同索馬里 盧旺達埃塞俄比亞一樣
傻既都知個組織冇得玩

有人post廣州實地video, 又封過

除左廢世衛 仲要送有關人士上國際法庭

國際法庭難度大左，又唔係戰爭同種族屠殺，最多告貪污。
睇下仲好多歐美仲講緊要感謝支那

美國已經搵緊證據 美國政府出手冇話做唔到
下場同何志平一樣

D病人同老貓一樣

何志平算輕判啦

印度告緊支共

只要篤到非洲狗出黎 係收受利益
咁支那國就變成0誠信 連個官方名都要改

美帝議員聯合出信UN,要求踢支共出人權委員會, 睇o黎美帝準備斷UN糧, 唔課金

支共玩壞o左o既國際組織,逐個廢o左佢

呢d組織都算契弟 根本係美帝養但咬自己春袋

好快另起爐灶, 支共以後就只可以同伊朗,非洲佬及北泡玩

係公海見有人侵十幾分鐘後好似更正為審視

估計90%唔課金,另起爐灶可以拉台灣入去,WHO一無撚用,仲比錢黎托,非洲佬根本幫唔到手, 台灣 2019 12月31已經通知WHO會人傳人,佢都冇通知國際,仲阻頭阻勢,廢o左佢肯定咁滯

老貓中愛民肺炎？

肺炎果然愛民，rip

X2

愛民邨=病毒溫床

老貓放飯喇 好上水喇

頭先再望o下噚日寫o既 bash script, 再用 -x 運行睇o下點解唔work, 原來我打錯字
Disconnect 打o左 Disconect , 唔怪得冇執行條件

重新執過code
執行畫面,擺係桌面

可能冇狙擊老貓,搞到寫個咁既小型bash script都2日,正常十份鐘搞掂,證明要多狙擊老貓做野先唔會錯

狙擊老貓有助提升 WORK 效率

WHY SO LATE

u that IT dog

[突發]出咗 13.4.1

老貓去試BUG未？ Work work work u are slave

match you

YOU 話比上司 bully

his duty

武漢解封，老貓你終於又可同NANA團聚

呀中著今日開胸衫

X5

巴打以前係咪有上高登主播區

藍藍

而家個post係咪冇咗好耐

老貓點睇

購物中途忍唔住又去左洗樓

建興

條女其實幾得

149日前

出街唔戴口罩，被警方槍斃

老貓無口罩下場， rip

新屋嶺

yoyo

點都好樣過nana

片入面有d女食得過

但泰妹多fake balls

等多幾個月先

g look today

老貓可否借錢比我?

u are rich

where is coffee?

I want to want to 渣乾poor's money

It’s your duty

老貓J隔離個老女人

扮dog?

好撚正

老貓我呢排冇租收

你順便借比ME OK?

好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚想抆鳩佢條絲帶

青姐後生個陣索到咁?

震蛋？

你還有老綜啊

學老貓有骨氣唔攞

救....救....救我...

Vicf 末日

突發！利用內核漏洞 支那持續10年侵入全球linux系統

why put到隻腳咁高？

WANT BBJ

似

milf 慾火焚身

need someone奶her feet

NEED butter cat

she want 痕癢feel

好多囡耳仔同頸

very sensative

老貓比你時間停頓會點PLAY HER FEET?

奶

老貓點睇我疫情下都超忙？

輪買口罩、買米、消毒

Rich do it for fun, poor can eat west wind only

Need use 羽毛

用口舔咪得

老貓肥青係咪索過柒婆好多

老貓屌過fairlady 350z死氣喉

咁？

Y 老貓負評肥青相？ 即係佢覺柒婆靚過肥青？

his wife

both bad

pls reply

to be precise, northwest monsoon

But u love 林鄭媽媽more

g is enough

老貓最 love 大波驊

g worm confirmed

Fairlady not a bus

老貓平時有冇做GYM

danger

因為當年老貓落遊樂場做gym就變左鐵板男上左新聞

gym=肺炎

OLD CAT

巨乳kill u soon

X2 FCED

WHY!!

老貓要唔要幫你做假員工拎政府糧？

出黎簽個名扮出左3個月糧俾U

老貓過唔到PROBA好正常

一定冇人懷疑

睇我地幾關心u, 今次幫你派錢

呼喚Mra

only 4獸 & 狙貓幫

對老貓最good

mary mouth

Pure

look like d g生完蛋後 叫

good girl

not g

老貓點睇?

澳門又出大技派錢，屌你老母！

★低薪悲劇！假設你$8000人工，只能幫老細賺$4000，唔炒你炒邊個？

how old

yoyo age

老貓做咩肯認

政府放寬綜援申請資產上限，增加一倍，為期6個月

老貓你會申請嗎

老貓： want做澳門人

而家呢輪會取消咗自力更生計劃，怕爆武漢肺炎孭鑊，社署唔敢搞，老貓唔申請就笨

老貓後悔當初唔偷渡去澳門

可能喺黑沙灣rip咗，一係鯊魚食咗

but need 搬出

如果唔啃老，搬出來租床位，再申請老綜，冇乜著數

can租床位申請咗，然後唔租，反正短期嘅冇租約

公屋同住會whole family計，已長生津又唔可以再拎老綜

申請完批咗咪唔租，U搵民賤聯議員搞好快，選舉近

老貓應該報警話比父母虐打

分多間公屋

有錢派你就諗下計啦
你唔take都係益chinese

要cut公屋戶籍，不了

你父母+埋過咗資產上限咩?

係

好不孝

唔知佢哋，長生津資產上額高過老綜好多

cut咗可以搞返，話要照顧年老父母就得

放寛資窟產上限only

又唔係老綜額double

有鬼用

點解唔知

老貓知唔知你父母有幾多身家

短時間內申請肯定fail

起碼三五年過冷河期

你上次申請係幾時

十零萬呱

i mean now cut公 屋戶籍，出去租床位

一年後 你又申請join返

十零萬都啃老?你冇人性

計埋1478?

佢哋有長生津，高額嗰隻

1478 is me

not they

老綜講到咁麻煩，why老貓自己冇申請但去公海吹奏？ evil

你差媽媽一萬

Yes
老貓必須還錢

一人床位易好多

冇人叫你忽然cut公屋戶籍走去申請，一陣又join返公屋戶籍

佢哋d錢又係from政府

一個月先三千幾蚊

父母各三千，有七千幾

咁少錢都啃 on9
你又唔申請老綜又唔做野做乜鳩

老貓連攞gov 福利都 lazy

抵佢成世 poor

咁你仲有冇其他股票

老貓watching 機場特警 again

oncc都認同

Blue c confirmed 100%

份份報紙d人都話blue

得蘋果俾人瘋狂吹奏係黃，但佢要收$，根本最可疑

X Egg-----Take away (angry)

X Egg ------Give it Back (happy)

【脫支】日本將會動用2.2B USD協助企業將生產線由中國搬返去日本

老貓馬上停止狙擊嫖客行為

★其實有d源頭不明case 會否是call g?

老貓同黑鬼塞性格一樣 比全世界屌就話all四獸分身

x3

譚德塞：過去三個月只有台灣人攻擊我

公海被屌 老貓：四獸staff

今日有檔藥房派條女喺門口拎住盒口罩sell ,笑死, 行人路呎幾位全部係支產口罩,呢鑊坐艇坐到同老貓隻1478一樣, 2030+起碼

今日完全唔想做野

老貓: all your 分身, d語氣一樣

根本鹹濕菜就係非洲老貓, 只係黑鬼有水兼有雞珍食

我尋日見深水埗有間酒樓冇開

門口喺度賣口罩

腦人面係炒iphone10個畫面

黑鬼同支鬼(老x)

最易收賣

藥房狗之前炒高賺嘅,呢鑊嘔返出嚟

習種真係捉棋高手， 諗住支那肺炎做世界救星，點知彈左台灣出閘，真係好棋

越來越信天命不可違

自由亞洲評論,共產會亡於共管

鄭孝胥同王國維都是智者來

但成台都係野

更新chromebook啲 android app, play store忽然送15蚊港幣買apps, 29/4之前, 睇咗一輪都冇嘢想買, account仲有33蚊剩低, 或者望吓有冇書買

老貓是否已rip?

同日已穢土轉生

下世投胎做貴州山區人

老貓對住雞珍流晒口水

甘肅先啱

估唔到經濟咁唔好,老貓撈嗰行仲加人工, 幅度唔細

5毛變7毛, 加薪幅度遠超通脹率,老貓rich鳥

可以加多個唐記糯米雞加餸

仲加多個燒賣, 有錢緊係食好啲啦

仲未上水, maybe rip

似

TODAY IS warm

老貓 is slave 老闆唔放飯 冇得用電話

GO toilet 都要舉手

老貓真係出左事

熱死左

比唐記高溫糯米卷熱die左

Why still alive

yoyo?

老貓不願面對

今年IT畢業生行情 冇40K唔好做

咁咪有籍口食老綜

IT is king of job

YES

HK YES IT

world yes it!

星之子寫拜山app都袋政府90萬

this guy 有少少低能

老x 弱智先會 leave this 行業

why know

大把人agree

jeff bezos都係 IT DOG 出身

Now richest guy

老貓一定去左高站接nana

殘體字 dont know

根本就係，老貓不願面對

IT = 有錢途

why 5 still rise?

社會越嚟越重視IT, 無論撈programmers, 系統網絡管理，網絡安全。。等等，多數好paid, 仲要工搵人

老貓以為高登黃金砌機叫做IT, 只係佢見識少

U are lamp

老貓連code都唔識寫

以前佢做IT, 爭住去檯底插LAN線，換吓水，墨盒！乜都唔學，too lazy, 咪比人fired

似

自己lazy不自我增值

然後就 hate IT

老貓，你搵咗繼任人未，以防你突然RAP

no her

完

今日敬老閪殼日?

today is sleep day

Check晒iOS嘅bug?

老貓，你父母點睇你day day sleep

U 起身都冇 one hr

痒EC被fired又一證據, 換人, 老貓不願面對

美田邨19歲仔疑財困墮樓 送院不治

支那人？

晶晶

冇理

只佔一個床位，又唔阻佢哋

你瞓廳，點會唔阻

老貓有冇打算做返野

老貓點睇Macbook Air? 有女睇

]

no show feet

老貓點睇work from home

都仲靚過游G

老貓點睇大比數認為 IT IS GOOD

今年IT畢業生行情 冇40K唔好做

老貓不願面對,今時今日做老翻都要識IT,佢仲停留o係信和賣老翻四仔VCD年代

老貓 ONly know how to dl CP

open new post

條友閃o左去睇TBB super

please reply

老貓睇緊機場特警

似 無限重溫

no such urgent

4獸話ok就ok

No talk

New post need ready

still have some space

★J慧中時間又到了！(128)

Dont waste lihkg 資源

No urgent

老貓返過o黎搞掂呢個先

話說走去上班台睇睇,原來呢個post已經過晒佢頭

證明牙中是real 女神

屌柒老貓留低手尾唔搞

老貓即刻同`我過o黎

有線報家下香港賣既散裝口罩，全部都唔合格, 得一款有6成過濾率, 其他連1成都無

家下屋企每人唔夠百5個口罩

老貓點睇緊急法冇違憲 柒婆可隨時使用緊急法

rich必須愛國，所有rich在港物業即時借支暫用

皇帝的口罩=全香港根本冇戴

公屋本來就係 gov 財產

發覺西面女 每次都將對腳收到好入

支鬼只love私樓

唔通維尼會對公屋有興趣咩

中聯辦大把私樓

點解要做冧個市先

水泉澳村呢?

老貓胡說八道

老貓隔離左右全部支鬼